%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{项目经验}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Linux应用软件开发工程师} % Job title
    {欢乐KTV及吓咪音乐吧机顶盒应用开发} % Organization
    {科大讯飞股份有限公司} % Location
    {2015.6 - 至今} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {欢乐KTV和吓咪音乐吧机顶盒应用端开发}
        \item {2015年加入项目组，作为核心开发人员，我顺利接手他人的工作，完成产品相关的需求，保证了项目的稳定性。
        从中学习到gdbserver，block queue，deadlock detach等技术，与此同时优化开发调试环境，在VS环境下实现了
        集代码编辑，跨机编译，远程部署，远程调试于一体的功能。}
        \item {2016年下半年在这个项目中我学习到了远程调试(gdbserver)，多线程调试，线程安全性，epoll机制，}
        \item {Developed an easy-to-use Payment module which connects to major PG(Payment Gateway) companies in Korea.}
      \end{cvitems}
    }

%--------------------------------数据库-------------------------
  \cventry
    {Windows Qt客户端开发工程师} % Job title
    {斗歌轻应用} % Organization
    {科大讯飞股份有限公司} % Location
    {2014.7 - 2015.5} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {在这个项目中我承担Windows客户端开发，利用Qt来开发相关项目需求。}
      \end{cvitems}
    }

%--------------------------------数据库-------------------------
  \cventry
    {算法设计人员} % Job title
    {大数据分析} % Organization
    {电子科技大学互联网科学中心} % Location
    {2012.9 - 2013.12} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {微博验证码识别。依据据微博验证码相关的特征设计识别算法，利用opencv工具来处理获取到的验证码图片。}
        \item {经典复杂网络算法平台搭建。我们经常获取到的数据是一台机器不能处理的。}
      \end{cvitems}
    }


%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
